有無"宋冬野"個類型既歌推介

郭源潮真係好正

呢首都好聽
有無多D推介

房東的貓

馬頔 堯十三 程壁 萬曉利 老狼 李志 etc...

莉莉安

宋冬野把聲真係好正
陳鴻宇啱唔啱聽？

上youtube搵 “雙下巴 “
個channel 好多民謠style嘅歌

白

正到

終於有人講,
只不過樓主係南亞仔,廢9事回佢

極正，無限loop

你老母就係南亞仔

留名聽歌

Spotify無啦啦冇咗成隻安和橋下

草東沒有派對
毛不易

李志

好開心有一班志同道合嘅歌友

天空之城

我好老土，呢雙安和橋下 我直情買CD

而家咁都可能要買

班馬，班馬

趙雷
毛不易 消愁

毛不易

毛不易
程壁
最近睇明日之子入面有兩個又係好撚正

肉包子把聲好暖

好掛住佢地三個一齊嘅組合

宋冬野同草東隻碟聽左一個月

英文就可以聽下passenger
Hearts on fire
Golden leaves
Beautiful birds
Circle

巴打 你同我一樣中意郭源潮
真係好正

Paasenger都係正嘢 不過應該唔算宋東野果類型音樂 ?

屌 spotify無撚左安和橋 屌你老母

上次想聽 Spotify 搵唔到

留名

都算folk掛
利申：passenger 打手
Btw 巴打識貨

樓主post 果隊老王樂隊都正
自己幾鐘意果首 曾經的女人

仲有馬頔首 時間裡的 我自己就最鐘意

仲有小弟近期聽緊的

^順帶一提 房東的貓上個月25同27號黎過香港

英文都有推薦, 如果樓主想要的話

房東的貓 真心正

十萬嬉皮

估唔到有咁多同好
英文有咩 想知

唔嫌舊的話可以聽埋呢首

郭頂

Sad d:

冇咁SAD

房東的貓類型

傻子與白痴 唔知算唔算
但都想多啲人話識

孤鳥的歌我最愛 正到hihi

推！
好歌齊分享

全部都有聽

她明白 她明白 我給不起

spotify無左！？

班馬，董小姐

趙雷 宋冬野第一
堯十三
之後馬頔

陳粒

於是轉身向山裡走去

如果你看到她 回到海岸 就請你告訴他你的名字 我的名字

馬由頁

Lili安

原來有人聽民謠！！！
最鐘意堯十三！！！首首歌都正到high high

再見舊情人 我是時間的新歡

北方女王同他媽的

留番個靚名先

島嶼心情

lm

推先啦

好鐘意呢首

估唔到咁多人鐘意
宋冬野 趙雷都鐘意

呢首我都狂loop 夜晚聽勁有feel
同咪 視線所及只剩生活

斑馬斑馬 董小姐

消愁
李曉東 版

自己最鐘意陳鴻宇同湖泊樂隊
趙雷 劉昊霖 房東的貓個啲必聽
仲有崔開潮 不過哩個好似少人識